譚仔三哥疑惑

每次食三哥過橋米線
都覺得米線嘅分量少過普通米線
只係餸多
有無人可以解答小弟疑惑🤔🤔

係

都係同一份量
只不過過橋個碗大左 咪覺得米線小左